「反送中」有港豬胡亂散播打激士氣的言論，極度可恥。

睇完之後 嬲撚到。依個咁重要既時候散播依啲擾敵既野，大家小心依啲人，如果見到依啲野請檢舉。明明咩都唔知就係到跟人，大家小心唔好腌亂咁Share!!!!

港豬點解咁無知

成港豬 成個香港就比佢地斷送左